將軍澳連儂牆斬人案10月再訊被告不准保釋

涉及將軍澳連儂牆斬人案的疑犯被控3項傷人罪，在觀塘裁判法院提堂。裁判官將案件押後至10月17日提訊，拒絕被告保釋。

被告是50歲的洪震，任職導遊。控方在庭上要求押後案件，待警方調查，包括向受害人及案發現場人士錄取口供、跟進案發現場及附近地點的閉路電視片段、進行認人手續，以及就現場附近找到的兩把刀作指模化驗和DNA鑑證。

控方透露，被告與受害人互不認識，事發時與兩名受害人交談，被告其後情緒激動，並持刀施襲三人，之後向頌明苑方向逃去，街坊在頌明苑樓梯垃圾桶找到疑犯衣物，大廈閉路電視拍攝到疑犯進出大廈，被告其後經羅湖返港期間被捕，被告承認是一時衝動犯案，並用刀施襲。

控方指，兩名受害人目前仍然留醫，其中一人背部受傷，另一人的左手及雙腳受傷，第三名受害人則頭部及左耳受傷。

香港人千其唔可以慣

推

仲告傷人罪?
謀殺喎大佬
咁樣都唔係謀殺?

人民日報又話雙重標準

希望唔會輕判 (上個post 話最多3年? 行為良好既有得減就即係2年幾)
人地成世有後遺症, 生活工作有問題
佢就坐得兩年

所以一定要幫手推
如果唔係第時再重演
謀殺都變誤殺

推，政府就係一次仆街過一次，等大家都慣晒

推，還手足一個公義

衰啲講句 條友要坐得耐真係個記者死鬼咗等轉告佢誤殺/謀殺

其實問題是來自政府想令大家恐懼去發聲
不只是斬人
今日可以發生
第時除政治問題以外都可以再次發生
依家唔出聲
第時唔好後悔

告咩野傷人罪, 係意圖謀殺罪呀

香港已成人治的社會
七狗其中都有人可以上訴成功
真係痴撚線

佢地想刻意淡化問題，令我地連貼牆都唔敢